{
    "Desktop Flower Pet": "养一朵你们的花",
    "Enabled": "种下",
    "Reset Growth": "重新发芽",
    "Your little flower that grows as you chat.": "一个随着你聊天而成长的可爱小花。",
    "Growth Points:": "成长点数：",
    "Water": "浇水",
    "Fertilize": "阳光",
    "Watered!": "浇水成功！",
    "Sunlight!": "光照成功！",
    "I'm full!": "喝饱啦",
    "Too much sun!": "太阳太足啦",
    "Catch Bug": "捉虫",
    "Change Seed": "换种子",
    "On Cooldown": "不要太勤奋哦~",
    "A bug appeared!": "出现虫子了！",
    "Choose a new seed:": "选择新种子：",
    "Flower Series": "花卉系列",
    "Vegetable Series": "蔬菜系列",
    "Fruit Series": "水果系列",
    "Resetting will start your progress over with a new plant. Are you sure?": "确定要铲掉努力生长的植物吗？",
    "Nurture with {name2}": "与 {name2} 共同养育",
    "Seed Type": "种子类型",
    "Current Status": "当前状态",
    "Stage:": "阶段:",
    "Growth:": "成长值:"
}